[3DS]有冇巴打有玩火紋IF?????

最近出左隻手機版
想玩返隻原版Game過下手癮

1.但係見佢有分暗夜王國同白夜王國,仲有個dlc係咩透魔王國
想請教一下推介玩邊個??

2.同埋想問呢隻係咪有中文??
但係我係日版機,係咪玩唔到中文???

3.最後想問一問dlc可以點樣買???係咪都可以用credit card買??

唔該哂各位巴打~~~~~~

1.暗難d
2.日機玩唔到中文版
3.係

識玩梗係玩晒3條
新手建議玩白夜先，Normal死人模式應該都有排你玩
然後先玩暗夜同透魔

雖然if 評價好高
但自從玩過漢化封印，烈火
就發覺無中文既fe完全投入唔到

下一集先有中文
日機應該係玩到既